「太古」旗下香港飛機工程有限公司正式跪低

致各同事：

我非常感謝各位同事在過去兩個月來緊守崗位、專業的工作表現，讓公司保持正常運作。

我們正面對前所未見的挑戰。香港的繁榮經濟、人民安居樂業、香港國際機場的成功、迅速發展的航空業和各位員工的辛勤工作，都是港機得以成功的基石。我們的成功連繫著數千名員工及其家人的福祉。香港國際機場能夠保持暢順運作，對香港的發展至關重要。我特此向各同事作出提醒。

首先，我們該時刻守法。如有員工支持或參與非法活動和暴力行為，將受紀律處分。

再者，員工在使用社交媒體時，需要遵守公司員工守則，該守則上載於公司內聯網HAECOnet。守則列明，員工不應以任何方式使用社交媒體工具，導致港機聲譽受損、洩露機密資料、侵犯同事或港機業務夥伴的私隱。

大家都知道，我們的營運首重安全和質量，協力守護航空安全是我們的本份。我們對於任何有可能威脅航空安全的不當或不專業的行為採取零容忍態度。

港機以香港為家。我們必須努力維持和平、穩定和繁榮。讓我們繼續緊守崗位，繼續為世界各地的航空公司客戶提供卓越的飛機工程和維修服務。

鄧健榮

港機集團行政總裁

唉 唔知d高層受左咩壓啦
但真係好肉酸 都唔期望你為良知出聲同罷工
但硬係要依d時候含共撚

我地做到隻狗咁 又要守護天空安全維護地球和平又乜又物 先得個雞碎咁多
依家仲叫我陪你一齊埋沒良心做沉默的幫兇
Sorry 我做唔出

呢啲口水聲明就算啦
首先佢“冇發現”到有員工支持同參與暴力行為
第二就係紀律處分係點都冇人知
黑警夠有紀律處分啦 點處分who fucking knows

夠膽就炒撚晒我哋

818 見